---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5392"
date: "2008-02-24T13:17:28"
uploadBy:
- "fitec"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo
Schön, dass dir mein Modell so gut gefällt.
Ich habe leider nicht mehr Bilder, das Modell ist schon lange zerlegt, ICQ habe ich nicht. 

Gruß fitec

P.S. Könntest du bitte etwas auf Rechtschreibung achten.